外星人存唔存在？

咁多年一隻都見唔到

睇唔到＝冇

睇唔到=有？

點會得地球有人

其實宇宙咁大 無限咁多個星球
有咩可能淨係得地球有生物

去左邊？

咪係其他星球

你睇唔到自己個腦=無？

我就係

你睇唔到飛天伊麵神=無？

係一定存在，宇宙好咁撚大，一定有其他星系嘅人

信有外星人, 同埋我唔信淨係得藍星先有文明咁獨特。

請參考 海奧華預言

好地地點會黎地球
唔通過黎睇金字塔 睇長城
除非拎資源
不過埃及時代應該都拎得七七八八
成個地球藏金量咁少
唔知關唔關佢事

當小說睇好喇
吹大左

今時今日影相好高清啦 一條毛都影唔到？

我係外星人都買地球人怕啦，等你班撚樣自生自滅

空氣都睇唔到

禾都唔G，不過一定有

係右邊

我係外星人 你問我答

你邊忽外星人呀！睇過！撚屌

你想睇？

我想呀，你又唔po上嚟，正一仆街仔，比我哋見識吓呀嘛

怕自爆嘛